京阪奈日6日5夜hea團

有無巴絲1月9-14會係京阪奈
小弟會自己去旅行玩下景點 行程已簡單地編好
有無巴絲呢段時間會係以上地方 可以join埋有個照應都好
我book左間青旅係難波附近
Pm我